唉, 無買QQ 恆大成個牛市賺得1000蚊...

唔想未賺過就股joy呀

而嫁買熊咪得囉

有賺咪好，我蝕緊
不過一個禮拜就差唔多返曬黎

大把人輸緊錢啦

上次話我就係炒股發達果個